今日返工既同事全黑衫！

後生仔頂住呀，我地放工會趕過黎架啦

要養家冇辦法早上到